［預言］就快全港變晒夾公仔機

夾公仔機其實唔緊要
但唔好搞到推高d租
區內d店都執晒

我唔知信和間電器良品係咪比人迫走
但佢個位都變埋夾公仔機
成個場得夾公仔
咁我去信和行托咩吊

地產霸權
有錢賺就算
係威水既

不嬲一窩蜂咁開
好快一次過執哂

放心，好快頂唔住

好多公屋商場都有一兩間

比錢租機個班仲on9

開唔緊要，唔好擺垃圾公仔

香港行過幾次完全唔想夾

比錢夾公仔果班仲on9

其實點解d人會咁中意夾？完全諗唔明

邊個搞出黎

係台灣夾
D夾有力d 夾幾次就得

自己買部返屋企夾都應該平過出去洗呢d錢

香港乜嘢都係一窩蜂，之前啲共享單車周地都係，而家好似都唔見晒。

咪同珍珠奶茶一樣
過多排就執

全部無牌 一齊投訴

同賭錢心理一樣

難夾不特止，仲要貴，不了

如果要夾就去日本夾
啲公仔高質d

係香港夾？

係喎，間野去左邊

其實多唔係問題 但啲公仔咁肉酸大陸嘢又貴又難夾真係見到都唔想夾

仲以為你講強姦落仔

第一個猶太人來到小鎮上開了個加油站，生意很旺。

第二個猶太人來了，發現加油站生意很不錯，想到加油站的客戶需要吃飯，所以投資開了個餐館。

第三個猶太人來了，想到來小鎮的人多了需要住宿，於是開了個飯店。

第四個猶太人又發現住店的人需要生活用品，於是開了超市。

第五個，第六個……來的人越來越多，吃飯住宿旅遊經商的人又需要加油，於是加油站、餐館、飯店、超市的生意相繼更旺了，逐步小鎮就成了一個經濟繁榮的小鎮，很多猶太人都富裕了。

第一個中國人來到小鎮上開了個加油站，生意很旺。

第二個中國人來了，發現第一個人投資的加油站生意真令人羨慕，趕緊開了第二個加油站。

第三個中國人又來了，看見前面2個同胞的加油站生意很好妒嫉得眼紅，火速開了第三個加油站。

第四，第五個同胞過來都是一樣，開加油站還打折促銷……最後惡性競爭，然後紛紛倒閉，小鎮又回到原點……

比你快過我

海關

從來無係香港夾過
比貴過正版價夾淘寶貨jm9